一起身見到老母又黎料

家母由光復上水開始突然變成終極和理非

家父仍然終極深藍愛國廢老

今朝一起身 見到張咁既野

媽咪我愛你啊

雖然你會屌鳩勇武 屌鳩人衝

但我知你心底係支持我地年輕人

代所有手足多謝你

大家唔好放棄家中藍絲廢老

革命之種 播於家中

光復香港 時代革命

光

復

香

港

好好孝順母親阿 媽

時

光復香港 時代革命

代

Push

你媽咪好好
珍惜
萬事小心

革

命

喊左

😭

你就好,好過有D老母當你日撚日出去搞事搞亂香港

光復香港

時代革命

PUSH !!!! 伯母長命百歲 一世平安健康

好含蓄

要努力播種

手字幾好 唔怪得啲人話見字如見人

晨早流流就放催淚彈
多謝auntie

我 勢弱言輕

決不 虛作無聲

唔知點解身邊多數都係老豆就藍阿媽就淺黃

我愛你呀媽
點樣約佢

面天佑香港

伯母好人一世平安 下個月加家用

每當母親真偉大

打左支強心針

多謝伯友

唔想要多個細佬 細妹

呀仔.... 你個名改改佢，太難看了

$1000買水？我要搵你老母上契

天佑香港

唔係應該寫 "給你們買野飲" 先啱咩

我呢啲老野對 "買水" 二字比較敏感

你們啊 咁多人要飲

雖然佢只係小學畢業

大家唔好怪佢寫錯字 佢心裡仲有良心的

喊咗

忍住道火 多啲同兩老講 一次講一兩句 慢慢黎
佢地真係會明

都係一份心意

要孝順媽媽
老豆可以唔洗理

老豆原本: 打得好

而家: 日日問老豆揾仔

有啲人係唔會明
不過咁，我老母幾藍，幾唔明都好
都感激佢無鬧過我係鍾意發夢既廢青

可能係老豆負責搵食為主？

多謝

佢成日收收埋埋 肯講出呢啲說話都係真話黎

好感動

我老母都係

成千蚊水 邊飲得哂

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

父母去咗旅行 諗住瞞住佢地去

場仗唔知打幾耐

伯母

我老豆老母都係
好多野唔會親口講

基於係佢地個仔/女 點都會有啲connect

你就好。
我老母仍然執迷不悟，成日係房拎住部電話係度睇啲極深藍既 page 係度自言自語又係度笑，咩搞事，成班垃圾。

開始覺得佢痴痴地線

多注意
多謝媽咪
呢d先係真
香港人既媽媽

Dad

醫生啲字

買埋比你

多謝伯母 我愛伯母

睇返之前啲post 滲透佢

恐懼
恐懼社會動盪
恐懼出解決軍
恐懼政權搞自己
唯有企係政權果邊攻擊無權被剝削既一方

點解我老母咁唔生性

你老母真好

咁又唔係 佢平平無奇 師奶一名

我老豆係深藍(即係見到警濫權打鳩示威者都會支持果種)
然後琴晚同我講,聽日唔理你去元朗支持邊一邊,你都同我企撚後d

我都日日洗我父母腦，媽媽都變淺黃！呀爸仲係藍，我會努力令屋企變哂黃！

發芽了

其實有時佢地屌 未必係出於政治立場

係真擔心我地安全

哭了

唔小心㩒錯負皮多😭多謝伯母

多謝伯母

我都係
呀媽淺黃 都算明白我地做緊咩
但老豆係咁話我地收左錢搞亂香港

唔緊要啦 負皮返自己當無數

屌..伯母手字仲靚過個d乜乜77高級警犬

阿媽其實唔係淺黃 佢只係愛仔女 仔女咩色佢就咩色既弱化版

利申 一樣

有媽的孩子⋯⋯

希望大家真係唔好放棄家中兩老。自從69後我幫家母download連登，每晚食晚轉播rthk，家母由終極和理非變到宜家見黑警就屌

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

真係唔好放棄 比佢地明白我地都會保證自己安全返屋企

佢地慢慢就會支持我地

太好啦

伯母好嘢

好滾動

好威咩 我媽約左我今日元朗行街

羨慕

真感動，真香港媽媽

記得要好好保護自己，唔好俾佢擔心

好有愛

推

伯母，好人一生平安，多謝你呀

唔覺佢發芽,只係之前佢地以為我係連遊行都唔會出既乖乖仔,所以之前父母佢地係我面前點講班示威者仆街我都冇出聲,只係721果次先忍唔住拎白衫打人條片同作地攤牌,然後佢地先知驚,原來我係會出去示威遊行,以前係人地個仔俾人打先可以講d風涼說話依家換個立場自己個仔都有機會俾人打就淆左

今朝我媽話陪我去

LIBERATE HONG KONG, REVOLUTION OF OUR TIMES

保護好佢

好多中間派去過遊行就變淺黃和理非

好好保護你阿媽

黃屍真係收錢搞事

sorry 手快得濟唔小心按左負評

BTW, 1000蚊

加油! 香港人!

好羨慕

如果大家解決唔到分歧

就同佢地講 咁大家唔好講政治

係屋企比我聽到 我就即走

多謝伯母

齊上齊落 唔好落單，

家人支持！！

push

元朗見

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

好人一生平安

佢地會話呢度佢地自己屋企點解有咩唔講得? 你係我地養大架, 間屋係咪你買呀係咪你個名呀?

好人一世平安

真正嘅香港母親！

你就好啦
兩老都係垃圾深藍

伯母長命百歲一世幸福平安

我訓街都訓你地間屋 ok?

same

唔訓

嘩

伯母長命百歲

要好好孝順阿媽啊
同埋幫我地同佢講聲多謝
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

好難想像父母一黃一藍

低質打氣
自己寫既咪出聲囉

大家準備出門口未

多謝曬伯母

屋企件扮中立老母今日先同我細佬講完街市有個檔主趕咗個發夢巴打出門口 借啲咦想警告我

伯母手字又幾靚

伯母：加家用呀

黑社會天地不容

陣間請我飲水啊

光復香港，時代革命

下個月開始加兩千蚊家用

我老豆老母就係咁

係愛啊勇武撚！

直至革命勝利

你媽咪手字幾靚

auntie好好好羨慕 巴打萬事小心

我媽手字係由心而發 與學歷無關

兩老自從睇港台31後由淺藍到自稱黃幫佢哋like咗立場

巴打，我都生於紅底之家，共勉之
歡迎諸位光臨元朗！
光復香港，時代革命！

好好保護自己，唔好令伯母擔心呀

見到伯母手字都眼濕濕

祝伯母身體健康 幸福快樂

祝伯母和樂壽康

有錢就記得買保護裝備，示威都send 個 msg ，唔好媽媽擔心

1千蚊可以買好多枝水
唔識理財唔小心買多咗 一於去元朗派俾人

喊出來

感動

對你老母好d

我老母

多謝auntie

加油 要慢慢改
我有朋友由雨傘訓練佢老母到今次改變咗

銀髮？

佢愛你咋

他日革命勝利 我會帶埋我老母出黎慶祝

如果老母去元朗 請保護佢

我就係成功既例子

我同大家都係發夢共同體 愛我就係愛大家

媽媽

我都想有個咁嘅老母 我個老母仲係極品藍絲 淨係識share啲幫港出聲 HKG報 港人講地嗰啲page人講乜佢講乜 佢最好笑連呢個運動嘅原意都未知就開聲屌人

呢啲先係真正既父母，就算政治觀念幾唔同，都會關心你，而唔係咁你出家門。

我老母都係
成日話人衝 又政治潔癖
總之犯法就唔啱
但係都話想去元朗
只不過佢其實好怕事
連琴日機場集會都唔想我去覺得會受傷
都唔知去唔去得成

樓主老母手字幾靚

正能量post
祝樓主母親身體健康平平安安

好感動！伯母一世平安
手足萬事小心

啲維園阿叔無腦

藍絲廢老好鐘意屌我地隨波逐流

兄弟 光復香港，

樓豬要珍惜

光復香港
時代革命

樓主老母整喊人

光復香港 時代革命

我只有$20

係咪同一個老母來

我記得你之前個post

屌我哋讀書係俾人洗腦又堅持自己嗰啲係道理 我哋係歪理
好彩屋企有3個都係黃都仲有計傾 得我老母係極度無腦藍絲

有啲人要搞到佢佢先會覺醒

媽媽偉大

好多個 老母成長歷程

成功之後要請媽咪飲茶

我哋贏咗：進入光明時代
拆走所有監控鏡頭
保住所有為港發聲嘅公務員
同黑警做清算
建制派收皮
全面打擊鄉黑勢力
阻止到老強做處長
雙普選
土共冇咁易控制香港
同何妖做清算

輸咗：進入黑暗時代
全港監控鏡頭
老強做處長
所有反送中嘅我哋被清算
鄉黑勢力擴大
黑警濫權繼續
法治形同虛設
土共全面接管香港
唔會再咁易反抗到港共、土共

來找我 果$1000 大家都有份

祝伯母一世平安健康幸福

咁都認到

善用起底功能
了解老母成長過程

媽咪

你媽咪係大家既媽咪

保重,小心

多謝巴打了解我老母

大家心心 唔好要媽媽擔心

香港的媽媽很有愛

加老母家用 減老豆家用!用返老共手法 拉一派打一派!等你老豆覺醒

小心*

光復香港，
時代革命！

我也會繼續。革命之種播於家中！

革命之種 播於家中

記得以後對你媽咪好D啦

真幸福

伯母身體健康

見到呢啲完全冇抵抗力 又喊爆

光復香港時代革命

👍✊伯母萬歲

伯母提醒你be water

真係好

屋企廢老唔睇cctvb都仲係深藍

完全一樣,講句粗口都話係暴力,之後補句話我係中立兩邊都唔幫

修身、齊家、治國、平天下

我老母岩岩先屌完我搞事

恭喜你！
今日萬事小心！

我愛伯母

正評你老母！

如果我有咁嘅老母就好

係 如果連屋企人都放棄 點影響香港

利申：尋晚成家同深藍老豆嘈完 今朝淺藍老媽子出門口叫我萬事小心

呢個講法好咸濕咁

我哋對香港嘅愛 總會有人睇到
JOIN US

都話幾時都係媽媽好

巴打神算了

眼濕濕

出門口前寫翻張我愛你

伯母要身體健康

姨姨，我地會幫你睇住佢㗎啦，放心

伯母我愛你

啊媽

我愛俾母

respect

光復香港，時代廣場

嘩 愛你老母

我屋企都係屋企人極致藍底、紅底，返到屋企得返間房可以避，但都聽到鬧人啲聲

Give her a kiss before leaving!

世上只有媽媽好

多謝媽咪

求下你地唔好忘記728依家無人個熱門po係有728我知727係重要，但絕對唔可以忘記728

唔爭氣，又喊左
多謝伯母

祝伯母長命百歲

唔似得我老豆老母咁極深藍 講極都唔明

好感動
BTW 真係買定呀 元朗便利店 超市下午好可能唔開

我果邊岩岩同老母鬧完交

兄弟爬山，各自努力。

大家今天小心行事

人地吖媽同我吖媽點解差咁遠 係屋企好慘一對四

加油 大家今日記得要小心

再推

祝伯友身體健康

媽媽我真的愛你!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

「大家唔好放棄家中藍絲廢老」
點解 已經講極唔聽

多謝手足，我已經試過開po但無咩反應

以後你開po無圖都唔會有連登仔打攪伯母

請萬事小心
樓主媽媽好好祝福佢

大力推

好人一生平安～

佢好有心

推，唔好放過黑警

我愛你媽媽

你個名

見到都感動

多謝 伯母

時代革命🙏🏻

推呀，多謝伯母

睇錯 媽咪麵字

最大的支持莫過於家人的支持

我老豆就黎70, 讀到中三就去左電子廠做, 個人好和平, 好好先生。 源於以前佢係一家枝柱, 好多事情真係"古"一聲吞左佢, 唔識反坑, 不論係香港定佢做野返工。而家咁講, 佢係終極中間派。 不過佢個人都好開明, 唔會反對我地, 佢認為只要自己覺得岩又有能力就去做, 安全就得。 亦都唔反對任何社會運動。 雖然係窮, 但佢咩壞習慣都無, 連粗口都無咩點聽過佢講, 返工D錢比哂屋企, 旅行都未去過, 呢點真係好佩服佢。 自問自己都叫刻苦, 但都係自己搵自己洗, 但比返屋企就仲未試過。

我老母係97後第一批大陸黎香港( 果時90年代初係香港過期生我地兩兄弟出黎), 係大陸好細個就出黎打工寄錢返鄉下起樓同養家果D。 佢讀書小, 因為大女關係, 要耕田同照顧屋企, 所以得小學畢業, 同老豆為家都唔在講, 真係無比奉獻。 係呢期社會運動中, 你以為佢會係深藍友? 錯, 真係好錯。 佢完全明白大陸有幾唔好, 佢(內心)都好支持所有出黎ge 朋友。 對我地兩兄弟, 口上會講: 你地啊, 個心支持就得啦, 唔好出去啊, 好危險家。 雖然佢咁講, 但我地兩個都係 偷偷地照出去發夢。 次次發完夢返到佢, 你以為佢會屌鳩我地啦, 點知都係輕輕講: 早D沖涼休息啦! 想講ge 係, 書, 老母讀得唔多, 但係佢唔會人講咩佢就做同信咩。 佢雖然好多野例如點解有人出黎, 搞到咁大壇野等等, 佢唔知, 但最少佢唔會好似其他人, 只會屌鳩人搗亂, 佢會問我地兩兄弟咩事, 信我地多過其他人。 有次最好笑係有個fd send d 咩咩msg 要轉發, 唔轉發就行衰運。 果日佢比部手機我, 我以為係叫我幫佢轉發, 點知佢講: 你幫我傳返比佢, 我之後打返電話鬧佢, 咁衰都有, 發D咁ge 野比人! 係果刻我真係哭笑不得, 開心老母真係一個好得意ge 人, 一個有自己思想ge 人。

雖然我地一家唔係社運最前線, 更唔係勇武派。 但最少, 呢個家好可愛, 大家尊重大家非常和諧。 呢個先係大家追求, 一個真正ge 民主(國)家。 正如余詩曼係天與地中講: 和諧, 不是一百個人講同一說話; 和諧, 是一百個人, 有一百句不同說話之餘，而又互相尊重。

老豆老母, 我愛您地! 所有為香港好 ge人加油!

我愛媽媽
媽媽愛我

手足們加油

愛你老母愛埋老豆啦hehe

完全搵唔到聽日活動資料
特登問先知3點開始

[長文]人生最重要的選擇題

所以咪話無人理我見到好多手足開po結果一個都上唔到熱門，係咪比人忘記左728

屌我一瞓醒就入咗嚟
睇完內文望一望
又係你啊陳生

睇幾多次覺得巴打有個好老母

呢個就係點解我係熱門po到留言，因為開po講728係無人理

好好好好好羨慕

真好！！！

你們

唔使相認都知係你啦

伯母我愛妳

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

多謝伯母

光復香港
時代革命

你就好 今早見到父母又嘈一輪 之後我終於忍唔住手 打左老豆 之後要搬走

我老母勇武 琴日特登買辣椒整辣椒水

不要放棄教育藍絲

巴打take care

多謝auntie一生平安

一千蚊買水

好warm!

Auntie 好野

番開大陸叫雞

革命之種 播於家中

呢句應該拎黎做文宣啦

又得姐 將文宣就對外 變成對內

Connect埋自己家人

我都唔敢同老母講

利申，廢中一名

好撚感動，有媽的孩子像個寶

多謝ANTIE

多謝伯母！

伯母～仲收唔收契仔、契女呀！？
連登仔女，個個都好孝順父母架！

Pish

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

佢就唔受上契 但佢個仔就受兄弟

哩D媽媽先係想你有將來

巴打你真係好幸福

我無嘢講

無論點藍都好
我地都要盡力
黎緊1124
靠我地架啦

真。香港母親

Love you mum

祝伯母一生平安健康

當年67暴動比左派嚇窒左

請我飲水

革命之種 播於家中！

$1000買水買野食夠用10日

睇來你家母想你留守

萬事小心

香港人醒覺吧！

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

元朗旅遊攻略 日票篇

呢個係俾香港媽媽

巴打記住孝順媽咪

樓主要孝順媽媽

我掉番轉

有個肯轉灣，明辨是非嘅老豆老母真係好。 對住屋企嗰堆假中立深藍廢老真係激死。

六大訴求
正面回應

媽～～～～～～～～～～～咪

要加家用呀

記得買老婆餅孝敬老母

睇嚟你啊媽都不割蓆

你呀媽真好。

點解張紙濕既

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

唉你就好啦
每次返去淨係聽到：好啦夠啦
其實真係好撚洩氣

又整喊我

葡萄 屋企全家都深藍絲 點都會話d人出嚟搞事

多謝人地媽媽